fitness first 多唔多sales 煩？

多唔多sales 煩？
上環 center 幾錢到？
d 毛巾，沖涼房乾唔乾淨？

無人sell 毛巾沖涼房都乾淨

算乾淨
毛巾就睇你好唔好彩..

今日join 左，有靚女staff 帶我遊左一個圈介紹，有運動衫褲換，有毛巾，有野飲，好多外國人，好似幾正

有咩飲

有人介紹會好啲，
巴打有興趣可以直接問我

利申
FF sales

而家做緊咩價錢？

788/month ,

巴打有興趣可以加我tg

可以加我tg